YOLO (you only live once)

今獲真係you only live once

本會的熱線服務，全賴一群熱心的義工提供。他們抱著助人自助的精神，為有情緒困擾、絕望無助或有自殺意圖的人士提供24小時即時情緒紓緩服務。他們願意細心聆聽，獻上真誠關懷，陪伴求助者面對自己的困擾，重拾生存的勇氣和信心。

我們相信：受困擾的人可被我們的真誠感染，分享人間有情的信念

熱線求助方法

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 Chat窿(網上聊天室)： (服務時間：星期一至五下午4時- 凌晨1時；星期六、日及公眾假期晚上8時- 凌晨1時)

live once but many many trades in one life.

not only one trade.

社工可唔可以比番錢我
唔得收皮